是時候改變了，開展另一場革命

我是一位牧師，也是香港人，面對香港目前的困局，示威者和當權者正處於拉鋸的局面，無論示威者如何和理非，或者勇武，也無法爭取到當權者的回應，仍然一意孤行，甚至以更大的暴力來捉拿示威者，而無論特區政府和中央政府也一樣同時進行打壓，而且也只會用指責的態度回應這場運動。我也心痛見到很多年青人被補，為了這無憐憫的政權而可能毀了一生，另外也因為示威者的行動，也令廣大市民受到影響，令民眾與示威者之間產生矛盾，也是我不想見到的。面對這樣的局勢，令我想起聖經中的智慧：「要用善行來堵住那些糊塗無知人的口」，就是「不要怕人的威嚇，也不要驚慌，倒要存著無虧的良心，叫你們在何事上被毀謗，就在何事上可以叫那誣賴你們有好品行的人自覺羞愧。」即要用行善的手法，來叫特區政府也自覺羞愧。因此我覺得是時候改變了，要用行善來進行革命，使當權者也無計可施，若果他們仍然繼續打壓行善的表現，就更足證當權者根本就是行不義的政權。
因此我建議可以進行一些不是單純和理非的行動，也不是勇武，而是透過一同行善，來爭取社會關注和同情，也贏取香港市民的心。
1) 行動口號：爭取訴求，贏取民心，誓取議席。
2) 目的：
1. 透過建設性的善行，向當權者伸手，期望這份愛能得到同樣善意的回應。
2. 現在穿黑衣的示威者已被當權者賦予太多的污名，透過行善改變民眾的觀感，因為作為香港人，我們愛香港，也擁抱香港人，要贏取民眾的愛和尊重。
3. 未來將有區議會和立法會的選舉，這是重要的一役，我們期望拉近和香港大眾市民的關係，以致在未來選舉中，可以爭取到大部份市民的支持，選出能夠監察特區政府施政的議員，這是長遠目標，讓特區政府不可硬推不得民心的政策。
3) 行動內容
運用各種創意，思想一些可以廣大香港市民受惠的善行，
例如：
1. 到全港十八區幫襯食市大行動，促進經濟活動
2. 幫襯香港小店
3. 在中秋派月餅，和人分享
4. 祝福香港集會
5. 在街上向途人派花或水的行動，為香港人打氣
6. 參與清潔香港活動，例如到沙灘執垃圾
7. 派飯派米行動，扶助弱小
8. 歡迎遊客行動，向遊客微笑行動等
9. 其他
在參與每個行動時，我們可以光明正大穿上黑衣，也不用戴頭盔、口罩或防毒面罩，因為我們是光明正大地行善，在進行活動時也不忘叫口號，互相振奮精神和彼此鼓勵。
以上只是個人的少少見解，期望得到大家善意的回應，我也只是想為香港做一些事情的人，若有更創意的方式，歡迎提出。

推

做大個餅 比爭餅食容易 推

希望牧師你帶頭做起

宗教界自組另一條戰線

若果大家回應正面，我願意！

同意，一定要做Ｄ野

宗教界也要無大台 兄弟姊妹們爬山各自努力 願主祝福每個人 願聖靈力量給與勇氣與知慧。

你個良心去左邊?
↓
警棍

我支持你地去問警察個良心去左邊
(我入黎仲以為你想講第一次十字軍北征)

謝謝回應，我也不認同警察的暴力，他們已經失控，但我仍然相信只有愛才可以化解紛爭。十字軍的結果只會帶來更大仇恨。

左膠請繼續做

和理非不代表左膠

議席
善意回應
污名